撐警無錯！ 警察我愛你！

依加好明顯係有勢力刻意分化警民關係
令警民甚至市民之間都唔能夠團結一致去對抗暴政
更嚴重嘅係轉移左視線
警察做過嘅暴行係要去譴責
但大家有冇諗過人係要教
如果你有個仔一百厭打人 你就只識得係咁鬧
咁母子關係一定會好差 既然警察認我地做老母
我地要做嘅野唔係去係咁人身攻擊
咁樣只會令佢地更仇恨市民 加強報復心理
反而應該要係每一次發夢都要去教化佢地
令佢地慢慢改變 不如試吓下次口號改

＂警察我愛你，唔好再打我地＂